要新左ios10.3 lihkg load唔到文

有冇巴打都係咁，個thread list出到黎，一撳就三隻雞仔等到永遠。賀雞年？

所有10.3 Beta 都係咁
下次更新Beta 版之前望下chok狗個iOS post先

話明beta 有事自己負責 一係等望遠update個app

web 版頂住先

同你一樣呀

手多多多多又唔睇定

我知錯啦 望遠

其實唔係你錯, IT 狗唔屌下佢唔會進步

重裝也不行嗎？

最搞笑係咩

高登app冇事 用到

我都係